282理性討論

咁既成交額，有買，必需有賣
邊個最多貨？唯一只有莊家可以渣咁多貨係手
成班傻閪比人利用走資都仲係到自high
過多排又變成kodk 2.0

利申：用支牛 有中概股係手 歡迎block

自己人食番自己人d血

嗚嘩，手足買股買得咁辛苦，唔准你咁講呀，嗚嗚嗚。

我上網查過，可以join VIP撐蘋果計畫。

每月300/500/1000,

或

每年3000/5000/10000

點都好過買股票咁搞笑。

點解會諗到用股票去支持咁聰明
背後推個條友真係好識做消息

利申:
支持同路人係好事, 但唔好用呢D方法啦
個莊都唔知係唔係支那公司揸緊係手做緊市

莊家左手交右手 交到高價
老散見到升%高就會去入股
再配合一個新聞就爆炒

呢樣野玩左好撚耐